倫敦,德國警察反恐特種部隊 SCO19/GSG9 全部有號碼!!!

其實全世界文明國家都有

邊似得港畜咁葸葸縮縮
告晒成隊人加肥聰同柒超上國際法庭就岩

其實就咁諗都知冇可能冇 真係冇個D好似台灣咁都已經改善返

就算冇，人哋成隊一齊找數

外國就算找唔到數，肯定日日放炸彈炸警署